雜大大會唔會去睇下啟德 望下海航塊地

話佢會去兒童醫院，隔離就係

但新聞預計佢既行程好似冇啟德喎